高J 圍爐取暖區

前日TQQQ 94蚊all in 左

今晚就升返去94啦

掉轉嚟睇就有

溝貨啦，最多溝到50